澳門醫生同醫療系統簡直廢到一個點

話說有人額頭有一條粒粒咁既紅疹鏡湖連睇兩次急診都話佢皮膚敏感結睇左幾日唔好覺唔對路即刻過香港睇，香港醫生一睇就話生蛇如果再遲d睇會盲香港當場爆粗話澳門醫生識唔識醫人，友人過來睇左兩次就好返
澳門政府咁疊水，居民睇醫生要比正常價七，十八歲以下或六十五以先可以免費

澳門醫生起碼有葡藉
香港醫畜有無先？

望下澳門醫生邊到畢業先
好多都係暨南出黎既

暨南都醫到人 咁ive都開醫科啦

澳門人又過來香港睇醫生搶香港資源 同蝗有咩分別

暨南year2 d試卷仲簡單過hkal

鏡湖謀財
山頂害命

乜撚野ive，中學都得啦

所以佢地一定想要香港身分證

要比錢架

其實澳門有乜人做醫生.....

如果香港醫療係一舊屎
澳門醫療會係兩舊屎

有錢派唔怕啦

有錢既澳門人有大病都落香港啦。點唔會
又係你條垃圾

快有用?

澳門有香港咁多人口再出聲啦

澳門醫療系統最大問題係太多大陸醫生, 大陸醫生其實冇問題, 但大陸勁既醫生, 係大陸仲好搵過澳門啦. 另一問題係, 澳門醫生冇得租用醫院手術室做手術, 咁掂既都要留係醫院, 但醫院相對人工又底喎, 咁仲點會有人係澳門做醫生啫.

好講醫院數量就冇乜意思 畢竟醫你嘅係醫生唔係間醫院
就以醫生比例計算
2017年香港每1000人口有1.9個醫生，澳門係2.6

澳門有葡藉嘅都唔知有冇10%
成街都大陸人新移民

J澳門J到要J醫療好過香港

邊到嘅資料?

大病要去香港醫但係醫療系統都畀到信心你有啲矛盾喎
我唔係針對澳門只係覺得有時係事實倒不如大大方方承認 唔係同班蝗一樣唔接受意見有咩分別

發夢夢到馬交朋友講, 馬交ATM長期冇錢係因為馬交得2間醫院, 一間叫"謀財", 另一間叫"害命", 如果病人冇意識但身上無現金都唔會救你, 所以一定要帶定一疊現金先好出街

賭王都黎香港住養和你就明啦

連登仔自卑心態發作又攞澳門來打飛機
好心搞返好自己先來笑人

夜晚12點山頂排40人一個醫睇等四個鐘鏡湖排70人兩個醫人睇等6個鐘

澳門狗唔係成日話香港港豬咖咩?
夠膽就咪撚過黎用資源啦屌你老母
有無見過香港人會過澳門醫病?
澳門咁多大陸醫生 真係分分中少咁個器官都唔出奇

價值觀? Mind to explain more?

可能部份時段會快d，香港都一樣有時等半個鐘就睇到醫生

系統幾好醫唔到人
個系統好有撚用

其實澳門嘅事關我地香港咩事

屌咪又係啲新移民同廢老乜都排急診搞成咁

政府有錢咁又點
唔肯用嚟keep住人材
成日想用大陸醫生
本土人材個個唔係海外做就係自己開診所
澳門公立真係得啖笑
你有重病政府寧願出錢送你去外地醫

生蛇應該唔係個個醫生識睇？
之前生過一次去普通科 佢話唔識睇
唔肯定咩事 轉介我去皮膚科

澳門啲護士會唔會好似支那咁收紅包㗎?

是但啦
澳門人做開狗

澳門有冇三分一係福建人?

笑咗

讀暨南嘅都過隔離中山大學睇醫生啦

所以我們賣醫療保係超好做, D客係自己排隊送上門, 一有咩事就過大海睇養和

價值觀咪就係求撚其囉
我十字靭帶撕裂去排公家
佢見到我行得（踎下踎下）就話冇野番去抖
Check都唔check, 冇掂過我

去私家既睇 就話膝頭鬆哂 要做復健

再以前有個鬼佬手㬹比蚊咬，腫左好痛，係澳門睇，個醫手話要切撚左隻手

過香港，check完話有瘀血，抽番定打散佢就ok, 小事

啊玄大佬，你長期鳩噏澳門啲野我都冇理你，你吹到冇野吹都唔好吹澳門醫療啊

有葡藉又唔撚識飛去歐洲醫

唔用“一個點”得唔得

唔提睇私家既?
唔提睇診所既?
唔提排急症果d 腥港南亞人既?

而加有一半醫生都喺大陸人

唔係多數都係中山醫咩

佢吹到無野吹吹輪侯時間
喂大佬啊，你地都過曬黎香港睇病啦
都無人排隊，撚有輪侯時間咩
你誇張少少吹到輪侯時間世界第一我地都唔反對
廢丫嘛

你打"澳門 醫生 暨南" 大把新聞

班人就係考唔掂公開試先要讀暨南，hkal對佢哋嚟講好深喇

我見啲同學都係去曬中山醫
（利申 澳門巴

咪玩啦，一樣輪到仆街
不過確實冇咁多新移民輪公院 因為啲社團好多診所仔 同埋有政府地區衞生中心做分流

澳門狗啲性格普遍係咁 同啲大陸閪一樣 自己乜都係最好蚊咬要切手 屌你老母國際笑話
其實生蛇係好普遍既野 無理由一個合資格既醫生會唔識睇 ，唔認澳門啲醫生廢閪咪算 事實擺在眼前 駛鬼同啲澳狗拗

連登仔成日去澳門叫雞

呢班廢柴Hkal題目問咩都未必睇得明 為左醫生呢個職業 乜撚野狗屎醫科都照讀 好心唔夠料就唔好夾硬黎啦 啲人仲話放寬外地醫護入黎 屌你老母放入黎玩大屠殺咩咁放外地垃圾入黎又真係有效減低輪診時間既 因為無人再敢喺香港睇病呀嘛

鬧埋我

Reference 其他sauce 就揾唔番
有份澳日既

澄清壞死性筋膜炎患者個案

衛生局：截肢論不實

【本報消息】衛生局訊：就日前有傳媒報道及社交媒體轉載，一名外籍人士因被蚊叮咬，傷口感染壞死性筋膜炎，到仁伯爵綜合醫院求診，最後患者決定到香港接受手術的事，衛生局表示，該名患者到仁伯爵綜合醫院求診後，獲醫院高度重視並由感染科、整形外科及普通外科醫生跨科會診，為患者制訂治療計劃。醫院向該名患者提供了抗生素和初步清創治療，其後整形外科醫生建議患者進一步清創，並吿知治療可能出現的各種後果，使病人知悉當中的風險。這是醫生的一貫做法，惟病人最後決定到香港接受手術治療。衛生局強調，沒有如傳言所指建議患者進行截肢手術，該等言論並非屬實。

值得指出的是，該名患者到香港接受的手術治療，與仁伯爵綜合醫院整形外科醫生建議的筋膜切開手術為同種手術，清創位置和範圍須視乎患者的臨床情況而定。患者有權利和自由選擇接受治療的地點及方式，對於患者家屬及市民的憂慮，衛生局表示理解，但重申仁伯爵綜合醫院有責任向患者如實告知病情以及治療後可能出現的各種後果。

化膿性鏈球菌壞死性筋膜炎是一種較少見的嚴重軟組織感染。易出現全身中毒症狀，引致多器官功能衰竭，甚至導致患者死亡。治療的關鍵是早期徹底清創手術，具有一定的侵入性，其侵入性沒有高低之分，只視乎壞死筋膜存在的位置和範圍。同時，如術後換藥發現有壞死組織，則需再次清創治療，積極的抗生素治療也能使患者的病情容易獲得控制。

可能係我唔識野啦

都有少數人考到香港執業試既 不過係本身大陸人
佢地收大陸人唔低分嫁

我相信絕大部分人冇歐洲醫保卡，而且用外語去講病情有一定難度

唓
喺澳門奶咗性病都唔會喺嗰度醫啦
一陣j都冇呀

收左錢都唔知去邊醫 要唔要睇埋腦科

乜港燦窮撚可以住養和咩？

慢慢排期啦 傻閪

吠多兩句 反正你都等唔到排期就死咗

香港醫療世界第一 ☝️
難怪大陸人咁鍾意落嚟打疫苗
請繼續支持香港醫療服務國際化發展

有咩大病冬瓜豆腐要外判俾QMH，然後再吹捧佢係咩心態

冇錯，香港大把人手不足問題
但compare 下
啲人會相信香港定澳門醫療制度？

自打嘴巴

反香港醫護班連登仔去曬邊？你地唔係好想引入多D大陸專材醫你地架咩？出黎講句野啦

信你又罵 支持1,300,000,000中國人一齊落嚟打疫苗
香港應該發揮作用為支那大陸作出貢獻

咪繼續廢up，不學無術
利申nursing year 1 student

澳門黃賭中國第一
難怪大陸人咁鍾意落嚟叫鷄同賭錢

贏咩？
傷風感冒

支持香港醫護人員
做得醫生預咗大愛救世
理應無分你我 全力救助1,300,000,000苦難同胞
澳門冇咁嘅福氣 醫療差醫療垃圾
無法發揮功效 香港應記一功

無計 安仔同暨南有關係
基本上專請晒暨南仔返黎做醫生

我愛香港🇭🇰 排期排到死撚咗

你講呢啲發老脾說話冇用，俾人感覺你詞窮
Come on !
法律學生wo
Stop making an ass of yourself

澳門狗咁垃圾不意外

速度只係for 急症室排期
有咩大病咪送人嚟，外判

咁你到左啦

個場交番比你同大師

利申：重係支持你地結婚

已經有人要，呢啲咁嘅男人嫁着佢簡直前世做錯咗

人哋講醫療，你哋我啲嘢講做乜鳩

你條仔好快搵大陸妹

香港又贏

佢起碼都叫你去睇個專科唔係亂鳩咁醫

澳門狗有冇諗過會增加香港醫療負擔

藥物名冊，HKU CU醫生，先導計劃⋯，請問有乜
不如你問下澳門人，問佢覺得邊個醫療system 好？
你未被我撚到柒到上天花板前過主
利申major nursing
醫療我肯定識多過你

冇

身邊上左岸既大小事都沖過香港睇
唔洗擔心

分分鐘一齊屌緊養和好多人

咁咪離題囉！
野雞大學法律學生

同大陸人講野完全一樣

下次自己諗理由
唔好簡轉繁就算

龍的行動都收好多雙非啦

咁愛澳門，做咩唔睇謀財害命？
咁憎香港就咪死過嚟

你問下其他澳大係咪野雞

傻閪 關你撚事咩 我哋澳門人睇養和
你呢啲死公屋居民夠閪錢咩

自己講嘢忽然𨍭移話題，然後可以厚顏無恥講吹呀
法律學生喎

香港醫生水你架，講生蛇，其實都係卑敏感丸你。澳門醫生堅有良心，不亂吹！

養和係富豪何生睇
澳門政府只送QMH

UGC有三間提供nursing
不過呢三間ranking 高過澳大成條街

唔緊要
就快變到一樣

呀玄生，你做人可唔可以思考下事件的前因後果？香港排期咁久主要原因係香港政府放哂成堆大陸人過黎香港睇病，令到香港班醫生忙唔到，唔係因為香港醫生速度慢，你平時點讚澳門唔係問題，但唔好將已經公認係垃圾的澳門醫療都要拿返渣沙去吹澳門醫療系統，澳門大部分醫生都係暨南畢業，間垃圾大學醫學系竟然只讀四年（包埋實習），大學year2考試仲簡單過香港中學的hkal，講真就算你貼錢俾睇我我都唔敢去睇

其實好似大家都俾支那強姦緊

港 :
你睇澳門幾柒
屎忽都俾人屌埋
好在我哋淨係屌塊閪咋

HKU,CU,，Poly其中一間
不過香港大把nursing school
HA,養和，東華，明愛，仁安，聖保祿⋯

仆街又係你

睇得快咪死快啲囉

等死嗰嘢就唔會有大把老嘢生勾勾，全球最長壽
到底有幾弱智先up得出
其實醫院大把人出得院

你又知我係poly
不過澳門大學野雞竟然叫香港poly野雞
我唔想show rankings 收你皮

不如你嚟睇poly嗰rankings 先諗下poly係咪野雞

有買保險又包香港私院點會唔黎香港醫

識親啲澳門人有咩事都去香港睇
係簡單野先留澳門睇

到底有幾弱智先話香港poly係野雞
利申唔係poly

冇錯 澳門全部大學都係野雞

排名高過澳大好正常

暨南中山同港大中大嘅醫生比
我老閪都信後者多啲

唔明有咩好嘈，澳門人有大病會過香港醫係事實，你話小病可以係個到醫得好唔代表醫療好，我傷風夠可以食兩粒成藥就好，都係個句，一個地方總有好有唔好，承認真係咁難？咁樣死雞撐飯蓋只會更肉酸

鏡湖nursing
求其一間香港nursing school 已經夠把炮

排期啦 柒頭

敗走咗？

有分別
我哋唔會黎打疫苗

你嘅存在係咪同你名一樣？

心諗點解睇唔明個post
原來係因為永久封鎖左隻玄狗

都話睇開養和
死窮撚關你閪事

澳門人有大病點解唔留係澳門醫？

同中國人一樣要過來香港搶資源？

要信任澳門既醫療

乜鳩呀 你排期睇精神科門診？

信你多D 民主大港+醫療服務超哂班
況且我哋睇養和 關你哋窮撚乜撚嘢事

蝗蟲

下 你係養和老世？
佢肯收我就過嚟睇啦
你？ 排期等死啦

我諗我要轉介你俾我師姐，佢精神科護士
需唔需要我介紹邊隻藥啱你？我真係識

On9 敢唔敢屌大陸支那雙非

大把香港人屌喎
我哋冇廿三條
仲可以屌

好呀 我呀哥做獸醫 留個TG交流下

澳門人咪大陸支那雙非其中一部分囉

屌完呢 民主路上20年
今天我

澳門醫療垃圾我諗就算係澳門人都唔會否認,唔明呀玄生做乜係都要撐哂成個澳門將缺點講到優點咁就好似有人話香港科技垃圾我諗大部分港人都唔會否認，我係到諗假如有日開post話澳門無科技產業無工業呀玄生係咪都要入黎死撐

你以為香港好似澳門咁23條立法

咁香港依家係香港國定係大英帝國？？

乜你地承認基本法咩？
唔係搞獨立啊？？

唔夠講又搬龍門

港豬被強姦會反抗下

澳門

火星癲狗力量，入到嚟一啲建設性對話都冇，只係廢up

澳門No.1
唔準有人講壞話

真每次見到澳門嘅post就會有人盲撐，講真有啲嘢係事實不如認咗佢，不斷死撐真係好肉酸，好似香港教育制度有問題咁，人地批評我一定會認，個優點係堅嘅唔使不斷講都唔會變
我知實有人覺得我踩澳門，信唔信都好我只係好心建議

聽過係調番轉

未來姑娘俾個like你👩‍⚕️

你？做撚死你個仆街

香港勁

廢唔過你條仔碌鳩

你咁講又唔啱
呢d小事正常都係去診所睇 都係唔洗一個鐘走得
去公立睇得三種人：老人家唔識野/外地人/白痴

有得派錢有得派牌包容下啦

好快引入內地醫生了

嘩 反抗？
係咪唱卡拉OK啊？
今天我

下 答左我問題未？

屌 你 小事去診所咪仲快

話時話我上次經過澳門某診所

見到個醫生名眞係殘體字喎

無圖 唔信算

其實你人身攻擊冇用，顯示你唔夠人講發爛渣

睇返私家係4.5 tim

好過你啲澳狗自己除底橫搽定KY

連登仔好多盲反人講就講
反而未去過醫院睇醫生
大部分睇完醫生既巴打都好正面評價

唔使驚 我有

直接post辯論金字塔圖俾佢算
唔洗同佢講咁多

香港有啲餐廳有殘體餐牌添
好心你唔好再喺度影衰澳門人啦
阿大師都好過你

香港有朋友媽咪KEEP住睇個讀完暨南中醫返落嚟嘅後生仔
已經係個女嘅朋友應該唔會hea睇
但有次唔舒服
入醫院一check就係cancer四期

（利申：自己都有睇中醫，不過會坐火車入中大睇）

Ive雖然冇，但佢嘅配藥唔差

澳門狗過珠海拱北睇啦 大把神醫呀

下 事實都唔得？

招牌wo 哥哥仔

希望佢識英文

睇過啦 辯論大師

但你get唔get到，你行為同最低有咩分別？

你點話點好啦
我都唔同你爭論了

傻閪 殘體港

話人野雞好高尚呀
你條仔係咪叫雞碌卡

大把廣東話未講正
甚至直接蝗語

呢到好撚多井底之蛙

佢冇講錯的確係山頂害命鏡湖謀財

我有個親戚大陸讀醫澳門做醫生佢個醫生牌點攞返來，講出來嚇死你

咁你咪死返澳門囉冚家產

澳門醫院真係垃圾黎

護士姐姐：識唔識金字塔呀 屌你老母 你係最低層呀

咁你又屌人老母 死傻閪
澳狗智商係咁上下

下 咁你又叫人冚家剷

港燦=盲西

我罵有咩問題，你貼張圖話鳩返自己都唔知仲唔係傻閪 澳狗弱智不願面對

吠兩聲黎聽下啦弱智西

無錯，山頂係公立醫院，唔會謀財

其實死返澳門呢句說話唔係我講，你對我出呢張圖冇用

讀野雞都好撚過你啦 唔好成日再澳門人前澳門人後 我識個啲澳門人都好撚過你 影衰哂

利伸 poly

做過類似SOS喱行
澳門鏡湖山頂好多症都唔肯收 或者收左住兩日就焗個patient黎香港醫 (無論係咩國藉都好) 如果係中國人就的佢番返上中國 即使個病人condition唔適宜走都好 仲要唔會幫你搞transfer
所以每次收到澳門case都好大獲 醫生醫院都勁唔合作 少少事都會搞到好麻煩大陸啲三甲醫院對病人仲好過澳門醫院

哇屌⋯⋯CT 要二十個月 真係唔知要咁耐

其實我係佢表哥 唔係好親嗰隻.............

上面條友都已經唔係理性討論，大家圍埋mk仔嗌交咁我自己有唔少澳門朋友，冇一個好似佢咁，澳門人真係多得佢唔少

澳門大學法侓學生話香港poly係野雞
500幾話人野雞

成個post,最先提出理性討論係佢

諗極唔明以前窮就無得講，依家咁有錢全世界第二人均產值高地方，醫療搞到一劈屎咁

澳門 嬲嬲

問下護士姐姐啦

服務支那人啦 幫手打疫苗

做疊馬仔好過啦

金字塔小姐

唔通好似你咁咩$4000都攞唔到

人均GDP只不過賭場同何家拉高

排期啦柒頭。

畢咗業未啊 病咗記得排期啊

引用識唔識呀 讀得英文多呀

咁你地係咪炒樓啊？
不過都唔關你事啦 你係公屋居民

$4000
唉呀 真係好蝕底 $4000

夠你劏房交半個月租

澳門人連$4000蚊都攞來講
中學生咩

買部中階手機都冇左啦 4000
買部好少少單車都唔止
幾多歲人喇
唔係個個好似你咁廢住劏房

日日見到啲澳門人過黎醫

個澳門人收皮啦
poly都野雞

澳門人係咪連自己論壇都冇
冇人識寫

你冇份姐 港燦大把人攞啦

老實講好多連登仔都係鳩屌澳門嘅成日話人澳狗

但明明呢度係香港嘅論壇好心就唔好咁多嗲啦佢哋

我唔知你地邊個人身攻擊先，就算係人地攻擊先唔代表你要一齊down自己grade，咁樣只會令人更加覺得你係冇理據，我諗你入得嚟都係唔憤氣畀人踩自己地方，咁咪大家理性討論證明，而唔係變到小學雞嗌交咁

哇 唔係言論自由咩？
快啲連尼住搞香港身分證實名認證啦

言論自由喎
慘撚個港英時代

有話唔俾你講咩 你又咪繼續係度吠

咪弱智啦 睇下上面啦

手機？ 手機唔係支那用語咩
連登仔做咩潛水？

咁請問你睇澳門急症成個過程睇幾耐？
有冇試過喺香港睇急症？

咁講真成日見到連登仔亂屌我都覺得煩根本好多人都冇深入接觸過澳門人就話人澳狗，我識親嘅都覺得好好人
一句講哂香港人唔好亂屌澳門人唔好死撐，完

梗係唔會去香港公立
點樣都會去養和

澳門醫療好唔好關香港人咩事
開嚟香港既討論區做咩

人地用緊公立醫院同我比喎咪衝出黎啦

講下公立都唔得

話你戇鳩怕你嬲

乜撚野叫一個點
邊個點